---
title: ١٢ شيئاً قد ساعد
linkTitle: ١٢ شيئاً قد ساعد
weight: 30

---

عندما يعتقد غاري أن المتقدمين غير صادقين، أحياناَ لن يغير في رأيه شيء. لكن في بعض الأحيان يتمكن المتقدمون من مساعدته على فهم أنهم يقولون الحقيقة. وحتى لو لم ينجحوا مع غاري، فقد يتمكنون من مساعدة قسم استئناف اللاجئين أو المحكمة الاتحادية لإلغاء قراره.

لمعرفة المزيد عن **الأشياء ال ١٢ التي قالها أو قام بها المتقدمون** والتي ساعدت، انقر على الروابط أدناه:

{{< children >}}
